泛民肯開記者會譴責民建聯本土恐怖主義未？

仲唔撚開係咪配合對家冷處理？

有咁好既核彈都唔識用....飯民...

泛賤一家親

怕DQ

屌你老母你一開記者會，李家超「本土恐怖主義」即刻要死兜難兜周圍僭建，又多咗輿論攻擊奶共派，屌你老母臭閪唔撚係唔撚開下話？
你老母民主黨四年前魚革衝出嚟譴責義士嗰種速度，嘩屌你老尾快撚到奶共派都鞭長莫及，你老母而家去撚咗邊？
出嚟啦屌你老母！

開個記者會都怕DQ，咁係立法會乜都唔洗做啦
選佢地入去托啊

泛民就是垃圾
連登泛狗們不願面對

泛民做野啦

出糧+販賣希望

泛民班垃圾
得鄺仔同許勇叫做似返個議員

使唔撚使幫你擇埋日啊屌你老母

記得當年開記招割蓆係快過保皇黨

永遠都要群眾提點佢哋點做

佢兩個係泛民中最似，但唔算稱職

我係民建聯真係多撚謝你不作為
我就真係唔撚想分化抗爭者同泛民
但抗爭者就用盡一切辦法增加對家嘅成本
屌你老尾閪你班契弟就不作為有位都唔撚入幫對家慳皮

...開未呀 比著係泛民咁樣打人 人地斬人聯 即刻開左記者會 再配合國家機噐打哂飛機啦 仲等................

你地本土又唔開
我地泛民準備羅35+ 同政府傾
唔使理依d 小事

咁都唔用真係

唔等飯民，民間搞啦

有國際戰線，社區輿論工作就唔使做？
日日同藍絲打牙臼戰，而家有得一招收人皮唔撚做？
肯出嚟未啊？

支持鄭松泰議員出聲譴責

已經去咗佢哋 fb 洗板

泛民? 打份工姐
唔好搞咁多野啦，總之黎緊你冇得揀，一定要含淚含撚投佢地架喇，比佢地入去再月月拎10萬玩4年，之後repeat到2047啦

我都唔明點解唔開

泛民係咁垃圾架啦

推

初選真係要換左泛民

agger

建制b隊點會開

屌撚到泛民成材

早幾年本土派港獨派衝嗰陣佢哋都光速割蓆譴責添

驚選唔到立法會,不了

感覺好似特登有牌都唔上

未

會dq架
要35+呀

咁撚簡單既野都唔撚做

叫人點信你地唔係共諜

一齊入去fb屌柒佢啦
白鴿 胡志偉
鄺仔 許智峰
楊onq
毛姨

死熱狗

成班垃撚圾
咁搞法分分鐘冇人投

永續社運

Q

A

agree

辣殺

泛民班人係垃圾第一日知咩 係泛粉死撐 港豬又當正佢地好人者

話有本土恐怖主義咪加強咗立國安法理據囉，傻仔

下？

Push

明明拉埋啲藍絲斬人一齊講就可以spin返去佢哋先係有恐怖主義
再提多次721元朗恐襲，李家超又要搵人藏彈藥同炸彈㗎啦
好心佢哋用下個腦啦
都唔知驚啲乜春
驚就咪撚柒去選議員啦

等李家超譴責民建聯嗰陣咪有戲睇囉
仲有，開呢個記者會，會左右到立唔立國安法嘅決定咩？
戇鳩仔仲喺到話人傻仔

飯民：？ 繼續捐錢

民主黨班19都算
其他泛民冇一個出嚟搞？

UST南亞仔: 樓主又分化，唔好咁 我心淡啊

有名你叫民建聯 B 隊

真係想投建制踢走泛民

靠班垃圾 之前區議會上位既本土出聲未

岀手未

以為販民係同路人？愚不可及

泛民識政治就唔會咁多年都碌碌無為啦

泛民屌你老母

等佢地都蚊訓
區議會聯合有無得搞

仲期望飯民會做嘢

push

不嬲都係呃飯食架啦
有記者影住咪勇武囉
無記者咪好似白頭佬咁唔好搞我囉

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

唔想手足比人呃 大家幫推上熱門

係托架啦，國歌法連反對都唔敢投你期望佢地啲咩？之前5月尾話留力64結果留左啲力都唔知去哂邊的

香港慢性自殺好大程度都係因為班飯民

有咩顧慮唔開

民間自己登報譴責啦，等泛民就食屎啦

唔踢都唔撚郁
其實係踢完都唔撚郁

出嚟讉責啦屌人地有咩都發大嚟講，你地班飯民就俾埋好牌都唔撚識上

29樓有隻泛登仔不願面對

建制b隊嘛 點會出黎

你以為點解之前蘋果篇訪問咁多內容
啲人要用「連登影響力大減」做標題？

將連登聲音打成少數
泛民咪可以忽略大眾意見囉

泛民唔上連登

泛民真係唔撚識做
快撚啲譴責依啲本土恐怖主義啦
仲唔譴責等幾時啊

做野啦垃圾泛民

屌佢老母 , 區議會17區聯合出黎譴責喇，唔好撚等佢地泛民

佢地有冇忘記自己點被暴力抬出合議廳？今次成舊木咁我O撚晒咀

唉

Pish

樓主屌就屌得岩
不過有班熱狗入黎抽水就慳d啦句句泛登前泛登後

佢哋覺得唔需要再理連登意見
你估連登真係咁多五毛？
好多都係議助引戰搞爛個場
只要連登行動力減少
佢哋咪可以將郡眾運動控制喺泛民中人可接受嘅範圍

本是同根生

正常發揮
飯民係咁上下
仲要做多四年議會抗爭

販民正垃圾 捉到鹿唔識脫角

潛左落地底

就嚟選舉都唔做嘢，抵屌🙄

譴責左 九月無得選點算

冷處理
又用蝗語

醒d啦

推
係咪真係咁難

我錯，「低調處理」

屌泛民po推唔郁

做咩要譴責自己人
建制b隊

垃圾

泛民=維穩機器

好撚垃圾 比張好牌都唔識上

搞緊35+邊有時間

我俾盡佢哋要等埋手足出院先搞
不過依家fb post都冇乜就好on9

你老味泛民百屌不成才，五天工作周呀？星期一晚啦你班仆街肯躝出黎譴責未呀

快！

不如調返轉有冇人講下唔開嘅理由?

唔撚會啦，佢哋忙住諗緊點樣求中共立23條唔好立國安法，又怕會俾人DQ

唔係啩？要我出嚟開記者招待會？唔好啦，我唔想拋頭露面呀，我打份工咋嘛，呢啲連登仔唔好咁多嗲啦！我哋係冇撚用你地係唔係第一日先知㗎啦！

dq,冇糧出
不了

推一推

依加冇得割炸

唔係想特登分化貶民
但佢哋真係好垃圾

佢地要出糧搵兩餐

跪撚緊港共囉，永續大台

捉到鹿都唔撚識脫角

真 pm左泛民區議員
話討論之後就冇左一回事

泛民拉隊入中聯辦跪啦
跪到國安法撒回

搞到義士的血白流
政棍正hihi黎

推到泛民班仆街睇到

泛民瞓左

開la pk

泛民 醒吓啦
提哂水啦

真
無一個肯回應

縮撚完未呀

泛民冇撚用是常識吧？

上兩星期開會俾佢地指住黎笑
依家仲唔去抽水？

仲信販民

b隊黎嫁咋

屌 推
等緊你地呀 民主黨 公民律師黨

屌佢老母

泛民做野呀

721831101111

唔明點解唔捉住呢點追擊對手，究竟係咪諗住35+

泛民真係抵比人屌

b隊

真係嘥曬粒核彈

完全唔出聲真係好失望

唔賣你算好啦係咪先

之前釘書健好快手喎

泛民？算數啦

話明建制b隊，真係采您有味，選完更縮，我話既

過咗幾日，一啲聲氣都無，想點

飯民：唔可以得罪建制架！唔係每個月十皮就凍過水架啦！

成班真係廢柴黎

泛民就係仆街

泛賤一家親 仲未醒

根本飯民就係共產黨打造嘅"反對派"

未，唔好激嬲中共

係咪應該比deadline佢地

推呀屌

推呀屌你

垃撚圾

泛民偽民主派黎架喎

今次係提完都唔做

民主派35+初選, 被揭非母語候選人需繳5倍按金

再用“打造”就快變到字都唔識
支那“打造”一個詞頂幾個詞語
俾文盲用嘅字你就唔再好用啦

個post 推咗幾日都係得咁少人，唔好話泛民，連呢度連登都唔理

喂，人地知道你老馮會投票比佢，日日鳩叫35+咪算
串到港共咁應容乜易比人DQ架
最需要改變既唔係泛民，係你地班「聰明選民」

隔左咁多日都未搞...

唔明點解自己對泛民心存寄望....

唔識煲大黎搞 好撚失望

2016 就咁快開

泛民

Less evil

泛民驚比人DQ?